胡志偉:我要見指揮官

勇到

黑警死全家屌你老母！
咁樣射鳩人！

胡志偉幾粒催淚彈飛過身邊都唔撚驚 佢都算好撚勇

堅勇, 仲好似無咩防具

好勇

未搵到係邊個位

今次好多泛民都好堅揪

泛民今次堅抵讚

今次又幾撚型

泛民班友可能自己都無諗過有一日會行到咁前，食催淚彈，槍林彈雨

想謀殺議員,推翻政權
行兵權統治秦國/麵甸咁, 軍人政府
究竟佢地d 卒仔知唔知直接向議員攻擊好大罪

其實好多普通人唔係怕催淚彈，而係怕比人拉，真係希望班議員好好利用自己既身份去同班黑警對質，有晒呢d片段同特別身份人士做證人，追究班黑警有力好多

仲有高佬延同黃碧雲都食左椒
記者議員都搞哂
連宗教人士都俾人惡言相向
一哥都揹飛

好撚堅下WO
真係估唔到

我向來都屌柒佢, 令我改觀

其實我成日發夢係度諗，佢地咁少人，我地前後包抄圍班狗，除哂佢地個豬嘴等佢地食下gas,呢個方法可唔可行?

襲警可以開槍

點戴防具咪冇人認得，佢就係要比黑警知佢係邊個先安全，點知班黑警冇人認得佢，佢咪直頭響埋朵，但黑警冇手軟仲送多2粒煙比佢

政變
就係由綁架議員, 謀殺議員開始
然後實施戒嚴, 宣怖軍法統治
盧偉聰處長想推翻港共,發動政變建立軍人政權

好撚驚

呢個真 發夢食左幾次之後開始有免疫力

胡志偉真係可以錶起呢張相係個孫面前威了

攻擊議員？垃圾偽進仔係咪唔撚知幾大罪？

成世人最型可能真係呢次
之前一直對佢無乜印象

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

毅進仔冇腦弱智唔睇新聞
隨時唔識胡志偉當佢普通大叔一個所以射鳩佢

呢班係咪公安？
上面睇唔到香港新聞，所以唔識佢

人地之前係區議會票王黎

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

成班都冇撚腦好在班畜蟲冇衝出嚟打柒佢 唔係全team洗定屎忽都得

好型，雖然唔係話叫所有人都一定要上前線
但上前線真係好型

原來全部野都係一哥策劃嘅

D狗暫時都未夠膽射D 議員

泛民獨派互相補位

人地點都好,平時又真係戇鳩既
點都係白鴿黨主席, 入過中聯辦傾過計

係呀，當佢普通大叔
準備行過去同胡志偉講 : 叔你老母

有無睇錯，有黑囧直情催淚彈當槍用，直接射胡志偉

佢做乜要見指揮官呀?

但呢個政權包庇緊D狗

佢哋一着起套制服，
就覺得全世界屬於自己㗎啦

幾十個人對一個人都要用催淚彈，睇嚟胡志偉係人中吕布，叫幾句已經嚇撚死差佬

啲狗撚有睇新聞，放工飲酒叫雞偷跳大把

你帶GEAR, 就會話你衝擊警方防線, 射多兩槍

今次選舉要幫泛民做勢，等班建制無聲出

痴撚線 D狗咁撚大膽 明知佢係議員咁照射

咪就係，
自己環頭邊個高級警司都未撚知la

出過去都明
催淚彈一啲都唔可怕
大家係驚俾人拉多於痛

甚至行得越前催淚彈嘅影響就越少添
越近黑驚越無煙

連和理非開既泛民都走咁前 呢個政府真係顛撚咗

議員都射
我屌你老母黑警

亨利平時狂屌泛民玩忽職守（非其非）
但都會放呢D片出黎（是其是）

警狗: 指揮你個官呀嗱 落去見判官啦

乜撚防具都冇食催淚係好撚辛苦
Respect

痴孖根
得個口罩
會唔會太勇

推 要放上fb先得
我依家好擔心港共政權受到威脅
盧偉聰處長你最好出黎解釋下係你管治下既前線警員點解會襲擊議員

毅進狗根本都唔知佢係議員
....... 如果知道都照黎
咁樣又有排審

推!!!
要比更多人知道班狗 連議員都唔放在眼內

白鴿30年黎第一次咁撚勇

亂放

都係 毅進仔識西咩

班老泛民突然間個個覺醒
一陣隨時連四方西AV仁都衝上前線

以前以為啲議員都係入立法會做下大龍鳳
呢幾日令我完全改觀

睇到想喊

嘩屌 志偉哥 平時成日笑你話你講句野都好似唔掂咁 今次真係好撚勇 要向你致敬 痴撚線 完全唔撚驚

記得投票同叫屋企嘅人投票

快登記做選民
如果未登

同過胡志偉傾計
其實佢真係好有心搞好香港
不過好多泛民淨係識做show

癡線好恐怖

食gas意義有幾大？佢哋係學堂訓練食得多過你 你呢個行為會被人影哂相好撚無謂之餘 佢又可以用更大既武力制服你

發夢佢留喺橋底好多指揮 唔知係唔係佢黎

睇完呢啲片段仲話想感化差佬
班狗根本想殺人

2014年泰國政變
戒嚴>實施宵禁>非法接管政府>強行中止憲法>解散國會(議會)

請廣傳

前面有人就係咁放

你屌柒佢係因為佢以前唔型？
我屌你呀？

立你老母

識，識自由閪

反還反 入中聯辦冇佢份喎
佢之前戇鳩事件係建議雨傘革命後大和解
但今次反送中抗爭好落力好勇
真係完全改觀

唔帶gear係有佢嘅作用
證明到自己係立法會議員 有權見指揮官

講到明「我係立法會議員啦喎」
水洗都唔清啦佢哋

感化就唔使諗㗎啦
千祈唔好對佢哋有惻隱之心
根本自己選擇做狗

佢地依家連立法會議員都唔驚

冇錯，爭在未講 : 立你老母

着左制服，即刻警員無限大
佢哋咪繼續玩到咁串囉
搞到一個越嚟越難解畫越來越頭痕

搞到一哥越嚟越難解畫越來越頭痕

因為9 定性咗全部人都係暴徒，緊係鳩射任何人

今舖佢地食咁多野，對大和解都好有幫助，因爲有親身體會

其實議員上前線係冒住被起訴風險

好想睇瞓街卿 60幾再瞓街

民主黨痴撚咗線
之前仲係大和解 割蓆 請林鄭去晚宴 全泛民最建制最乞人憎嘅政黨
依家就算係區選前搏上鏡（假設） 一個識得分身咁救後生仔 一個落場食子彈
世界變 如果區選憑呢兩個舉動贏返啲議席都合情合理

原來佢咁前
睇直播見到個戴左口罩企好前好似佢
以為唔係

N_ben觀塘區針灸開始見效

咁撚樣都叫暴徒？
毅進狗讀得書少唔緊要！
無知先係最可怕的

選舉結果係經過刊憲程序
刊憲之後代表全民頒怖
基本野黎, 做警犬一定要識通例條文, 唔可以話唔知

呢壇嘢慢慢同班狗仔計

條片一開始企中間就係佢 企最前

就算佢真係呃選票
起碼唔無淨係網上出幾篇聲明做下樣
而係親身行落街到食返幾粒催淚彈叼黎呃
至少畀佢呃都呃得心服口服
當然更好就係希望佢地自此醒覺
咪再做on9野欺騙選民出賣香港

係喎熱狗同埋鄭松泰去咗邊？

今次大和解
最主要應該係本土派無人會岀嚟搶票

班警犬知唔知如果射傷/射死最大反對黨既主席會有咩後果？

胡志偉越黎越癲
不論講野定做野
痴撚線

佢哋除咗知道邊度飲酒叫雞之外
知識貧乏

好撚有型
泛民呢鋪個個都好似食咗偉哥咁

民主黨歷任最廢主席變左最顛主席

咁就唔算呃啦

0:40

佢竟然會指揮前線

其實以前佢想定位做專業形象 民主代表嘅政黨（因為當年佢個支持率可以做執政黨）
又派人落去打區選市政局
97後港共玩比例代表制 民主黨左右翼分裂 匯點同港同盟班底互不信任
後來立法會上中產專業形象俾公民黨食咗 論進步派民主論述由唔夠社民連（真左翼） 人力（雖然得大舊慢必兩個正常人）好 工人又投街工職工盟工黨 再後來本土思潮崛起 成個泛民陷入危機
民主黨就繼續為泛民覆亡出最大嘅一份力 入中聯辦 大和解論 永遠割蓆最快嘅一個黨

民主黨玩區選仲係佔優 通常啲阿叔區佬要日日見老人家 貼地啲比較支持啲福利政策 但係係大中華膠
後生區佬個人就激啲 相對上識玩media同埋有方法去Draw media attention
班大佬離地中產 立場保守 仲係玩緊廿年前民主明星叫特首下台戰術 然後有啲區佬又好難上位選立法會頂唔順退黨
變咗成個黨好似精神分裂 隔一排就有堆區佬退黨 隔一排又會黨內立場分裂 最後個黨除咗“民主”兩隻字根本冇定位（雖然其他香港政黨都有類似問題啦）

希望經此一役佢哋搵到自己嘅定位 至少唔好企喺年青人嘅對立面就好了

理撚得你林鄭 班黑警見到戴住口罩就照扑照噴照射

就算唔知都可以係抗辯理由？
如果係咁狗狗都幾屈機

咪就係，行政長官？行你老母呀

好撚勇

你話佢想逞英雄拉票？
喂！咁佢今舖真係英雄喎！

佢哋可以知識貧乏，唔知
但議員曾經已表明身份

如果又唔知道，又要聽唔到
唔好做警犬，轉去傷殘嘅部門吧

兩面睇
議員做到帶頭作用
但佢會帶動完就縮 因為都有責任保護自己
被拉被判 多過三個月唔開會 咁就少一票

佢第一個議會上鬧賤婦人林鄭做八婆㗎啵

講真係外國就係
係香港真係唔知會發生咩事

當一個斷撚咗條頸既梁耀忠都衝出黎打交既時候，
呢個世界仲有咩唔可能？
我甚至相信，燒山都有唔燈既一日

議員都DQ得
好話唔好聽聽日俾人charge 暴動罪都有可能
（雖然應該唔會 拉大粒嘢會更加激起民憤 好似928朝早拉學生咁 呢一兩日咁風平浪靜都係想拖散你嘅關注）

冇錯，梁耀忠依家身嬌肉貴

犬隻都忌佢3分

記者俾人記住佢老母

This AV同教會同一陣線

日本人都為香港搞遊行集會

黨管治之下，無嘢係唔可能

一路睇一路點頭
直至睇到最後一句「我甚至相信，燒山都有唔燈既一日」
.......................

呢幕真係好有張力
「我係立法會議員」 然後啪啪啪啪啪

係ThisAV同明光社同一陣線

白頭佬其實人品係幾好 但係人品好善良喺政治上係冇用
你唔玩規程漏動反而喺重要時刻縮沙玩退位讓賢
名留青史即刻變遺臭萬年

想知攻擊議員會有咩後果

拉咗佢嘅話 白鴿黨下届一定大勝

你勁...我本身有濕疹同鼻敏感比較嚴重
出去之前已經食左抗敏藥
但係每次都勁辛苦
眼耳口鼻好似開左水喉咁流水
去到今日唔知係個肺背面定背脊個位呼吸都會有小小痛
隻手冇包保鮮紙而家d 勁起敏感

嗰日電視見佢一行出街，
差佬稍為行近少少，
佢即刻來料: 做乜嘢啊你地？你哋做乜嘢

然後幾十支鏡頭對住啲狗仔影特寫

議員wow
嗌咁耐冇仼何警務人員睬你 仲醒粒彈你食
睇下 人地當你臭四咋

樓上有巴打話警員攻擊立法會議員等同推翻政權係咪堅？

梗係，着咗制服，成個金鐘都係佢㗎啦

議你老母

早兩日仲有警員阻住議員前往立法會 聲稱收到order方可放ooze 原來係咁解

最近先問候完佢：
「佢幾時死？」

佢一縮果吓
我差少少就想掟撚爛我部Laptop
就係一時間懦弱害喧香港

我唔會原諒佢
佢仍然係功不抵過

果一吓實在柒得太關鍵 太致命

好有男人味
屎眼都濕哂

得普通口罩 頭盔護目鏡都無
射咩左真係會死

區議員並唔係執法者
但係區議員嘅身份有權監察政府任何部門嘅工作範疇
單純拎出嚟叫一哥交代下，佢都夠頭痕

得一條友都射催淚彈，果然係適當武力

咁佢係後者唔該師兄

一哥潛左水啦

16號就會慢慢浮出水面

胡志偉攞呢幅印banner
鄺仔攞呢幅

應該選舉贏到開巷

啱 真係功不抵過
不過做到好就讚 做得差就鬧
雖然仲未補償到
但係今次係有出到力
泛民唔好再令大家失望

燈一燈佢先
喂阿哥跪地叫示威者留低果陣成功上咗一陣神枱
唔夠幾個月之後龍和道一役之後變咗過街老鼠
希望胡志偉醒水啲

自己身受其害 燥到痴左線

屌好慘
人地就咁撚型

以前真心覺得佢無咩存在感
佢唔似係咁勇猛嘅人

對佢完全改觀

呢幅似係蜘蛛俠2 擋完火車俾人圍住咁嘅款

有幅好似係上咗BBC嘅嗌咪相我搵唔到

「襲」左好耐啦，以鐵枝啊胸啊咁

長矛電鋸

我淨係睇到兩個ref
123456 係咩

下 咁都講得出食催淚彈一d都唔可怕？
你一定係未撚企過係最前 未試過食粒彈食到應一應個滋味

唔怪得射左咁多粒

知就唔會咁啦，流浪狗會唔會知邊個係立法會主席
搞到我好似侮辱啲狗咁

寫明生命受威脅先比開槍，除豬嘴都開槍咁無嘢好講

班毅進仔隨時連邊個係胡志偉都唔撚知

泛民真心覺醒

又一段片展示比外國傳媒睇咩叫「適當武力」
一哥上水未呀

畜:指你老母！

泛民班人今次動真火
胡志偉前幾日先問完林鄭幾時死

政府放班癲狗出黎咬人又唔控制下咪搞成咁
佔中時d狗都未癲到咁
多得禿鷹養到佢地咁癲 乜都話冇做錯到
班狗有一哥撐腰就周圍咬人
而家一哥就真係唔知點收科好啦
割席就比狗屌 唔割就比全世界屌

班犬仲撚堅 遇神殺神 遇佛殺佛 暴力機關係班畜生手上 香港仲係未法治社會 真係令人懷疑

你搞警察個頭除佢保護器具已經係威脅到性命啦
講埋啲唔可行嘅戇鳩嘢把撚咩

民主黨勇武起來

追究到底

議員都攻擊
咁仲有法治既
變哂建制派呀想

咪住！！！！！射催淚彈其實一。定要督察親自現場指揮
無理由督察都認唔出佢
有理由懷疑係故意喎

你有睇11號晚直播地鐵站，有白衫都認唔到楊岳橋

推上報先

【逃犯條例】批警方暴力鎮壓和平示威者 胡志偉怒斥：林鄭幾時死

【答問會】胡志偉被逐 罕發火轟林鄭：你唔死都冇用呀八婆！

以前唔知佢咁有火

本應如此

冇讀書嘅垃圾係咁上下

本土，獨派幾乎無晒代議士，但相關人民聲音並無減少。泛民不自覺由明哲保身，割蓆，到現在走到前線，無咗政治潔癖，即使立法會人數不過半，也可發揮作用。

佢變咗777宿敵

佢真係好激動，如果林鄭喺佢面前，佢似係會上前dup柒佢

Push

啲狗連立會議員都夠膽射

點會告佢
佢係立會議員，有權落區監督警察

估唔到白鴿都變勇武派

其實阻立法會議員去立法會開會唔係犯法架咩？ 警犬封晒成啲出入口即係變相困住議員，阻撓佢地去立法會啫

鄺神瞓係到企係到都型 邊有得輸

估唔到佢挺身而出 守護香港

cls佢乜都冇咁濟

起碼都戴個 N95 吖

好撚型

競選海報加facebook封面

胡志偉真係做實事
區議員個陣幫屋邨整好多方便邨民嘅設備
利申：九龍東選民 下屆一定投你

你咪戇鳩啦
鬥威咩
大把人食過催淚彈啦
香港人5年前就開始食

越近黑警就越無煙是常識
不過無人敢行近
係因為驚會俾人拉
你驚係你嘅事 大把人唔驚

問吓佢準備幾時死

寫信都要寫 尊貴既立法會議員啦

咁即係有咩後果先得架？？ 前幾頁有幾條友 射立法會議員好大獲。 咁就完左個留言。 咁即係有幾大獲呀 又唔講

圖片網址

呢個世界係一物治一物

班散仔驚佢地呀頭（白衫）

佢地呀頭驚一哥

一哥驚立法會議員

所以呢度隔左幾層，d散仔硬硬膠膠咁係好正常

到時問責返一哥d散仔就會

嗰日都見到，真心型

有幾多政客/社運人士窮一生努力都上唔到BBC News頭條

梗係故意啦，班狗一向都好憎反對派，呢啲時間一定借啲意，橫掂有咩事啲高層一定會保佢地。

好型
但下次搵人叫佢戴返gear先

班黑警射之前應該唔知佢係立法會議員,射左之後先知仆街啦

又用多次30秒砌裝大法

法國黃背心運動的 8 堂課

班狗都分唔到咩重要人物唔可以搞

戴gear就認唔到佢,咁樣效果好d

佢塊面已經係最好嘅gear啦

警察一入立法會，係真正三權分立地方，已經係政變

你幾時見有警察入到英美國會？

好撚勇，頭盔都冇

係2者都係呀!!
咪比我係呢度見到街坊去投工x會果件黃乜乜(名都無打算記so99y)

唔怪得知選舉贏黃洋達,真係做到嘢

尹兆堅都好堅
係前線 正面食晒

同意

呢期民主黨再唔係白鴿係火鳳

為咗2020議席
泛民今次真係豁晒出去

大灣駒條撚樣又屈鳩人冇企前線

相比day 1就坐立法局議員果班泛民大佬
區佬（區議員）出身既 胡 鄺 明顯貼地好多

社運範式從 遊行集會 轉移到 肢體抗爭
亦畀呢班 泛民少壯 幼鴿 一個展現既舞台

唔理真心定政棍，
總之要得民心，就要落場，等班警犬唔好亂咬

白鴿黨回歸以黎今次最勇

遲下會唔會講立你老母/議你老母

條撚樣除咗社運界周圍R Friend 之外做過啲乜撚
喺前線都未撚見過佢 當年熱狗未玩永續基本法之前至少都會大小遊行有人出來幫拖
15年退學聯果排就奶容樂其 選舉就成個本土派周圍奶 痴埋熱狗到反返容樂其
選完見勢色唔對就周圍割席 而家成個熱普城加MyRadio都分裂冇靠山就做毓民跟風狗
佢除咗呃like呃Share滿足自己份DJ癮有乜撚貢獻

早一兩年仲見成班小學雞當佢神咁拜 你睇下條撚樣高登年代做幾多鳩嘢先啦
同班打卡販民有乜鳩分別
簡直係政圈KOL入面嘅達狗
不過衰啲講句你係掂嘅就出到來選啦 日日喺FB發表偉論嘅成個So call 社運界 KOL都一擔擔
行最前果班永遠係少說話多做事 之後畀人拉無人救
而家阿松泰哥講嘢口齒玲琍樣子斯文啲 就可以逗十萬糧做物理性議會插旗抗爭 成班KOL應該好葡萄

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

民主黨講咗成廿年交棒呢幾年先成事
早一代陳偉業陶君行左翼少壯派走晒 中生代范國威為首嘅區佬走埋
而家可以做到半交棒原因應該都係班老嘢老嘅老死嘅死
仲要某程度上胡志偉係保守溫和大中華老鴿同埋班激進啲嘅區佬幼鴿嘅中間
先至選到做民主黨主席
其實快啲交棒畀許智峯 鄺俊宇 羅健熙果一代個黨形象會好好多
至少落樓下投票見到個白鴿我可以多個考慮選項

咁你一槍打死我啦，上面巴打都好似只係想提人同渣都fair d ，人地胡志偉裸裝你都夠膽放，嫁下迫你解裝大家鬥食催淚彈又嘢唔起

不如一開波開真槍，反正我地真係有人遠程攻擊過班渣，一哥再用襲警表示因襲警掃死咗幾多人就可以，反正你同班正皮友都唔會反對

先唔好理係咪議員

仆你個街 胡志偉得個口罩同手套
你咁撚樣射催淚彈

你成隊人full gear唔係覺得佢會傷到你呀
佢咁都傷到你係你垃圾咋
你咁都要射
你自己推翻哂一哥講嘅嘢

d狗點會識佢

又岩
怕啲狗無性

你講就輕鬆.....
對住你射催淚彈，你唔轉身走？

影到佢俾人秋後算帳點算呀

立會議員入立會晤撚得？

平是泛民柒下柒下…今次真係贏哂

幫朋友post 佢影得好清楚

其實佢呢加旅遊巴車哂所有建制派，美其名係保護，實際上係咪挾持都無人知

我屌佢老母啲建制派
正一撚屎

推

毓撚今時今日都仲叫人總辭係真鬼定on9?
無胡志偉鄺神尹兆堅呢班有議席既係前線壓一壓陣班仆街肯定仲離譜
都仲未講呢幾日四出奔走救人救物資
無左個議席仲點做野?

話時話好似無乜見到鄭松泰咁既

型到爆炸

完全想像唔到呢個文弱中坑會勇成咁

佢都搏曬老命

痴媽根

四方西對付黑警嘅話
個效果可能勁過唱聖詩

再加 AV 仁搞佢後面

好撚堅

不枉我投票比佢

我都唔知點解教主咁鬼死執著要總辭

講左幾年。 成日郁d 都泛民總辭

因為佢仍然覺得係雷動害死佢

冇gear個強弱對比大好多

發夢食完催淚痛一陣冇乜感覺

但驚俾狗拉先最令人猶疑唔敢即刻衝返上去

我認我係夢入面好廢，對唔住

泰博雖然唔係最前線打
但佢真係有周圍遊走幫手既，尋晚救世軍佢都有去

學唔記得鄺仔定楊岳橋講
立法會議員其中一個職責係要監察警察行為

Now黎，點打格仔

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

sorry按錯負評

d狗緊係唔手軟啦
屌你老味成個成年男人行埋黎
俾褲又有皮帶、拉鍊又盛
幾大攻擊性先得架

巴打你同我一樣諗法

差人唔留意政治
未必識佢
但係至少知道唔可以拉佢
你唔走咪射到你走

五十幾歲中坑都勇撚到咁

上次衝擊石禮謙都好型

cls冇眼罩冇口罩都唔驚催淚彈

佢本身係咪對催淚彈免疫
正常人應該淚晒眼水好攻鼻

勁撚垃圾，人地乜武器都冇點樣威脅你人身安全⋯你成班full gear狗呀

好有型

Chi Lun Sin

佢哋仲係玩緊階級觀念，舊制嘅行業
層壓式壓力又大，自己內部架構都玩死自己

再加埋大量學歷不高，認知不多嘅雄心壯志青年覺得自己着咗制服成個世界就係佢話事

警隊年年民望下跌，唔係冇原因

1

議員都敢射
毅進狗癲到

咁叫散到7788?

幫推

係喎

建議你睇下條片先

就係咁撚得

唔夠，好多建制在無人挑戰下連任
好希望有人去挑戰，

講真
從來唔驚tear gas

係怕畀人屈暴動
我有議員身分既話
女人仔都勇過佢啦

支持佢好型

真係痴撚線

戰神上身
條鬼頭鳩縮唔敢認

Lm

而家都係博佢唔敢開真槍

我覺得you冇watch 到個video，因為粒彈喺him側邊explode
If你睇完都咁think，我個得你個brain係damaged

又襲警可以開槍又搏佢唔開槍，咁巴打講襲警要佢地除豬咀都可以搏佢唔開槍姐，可唔可以咁講

未見過佢咁勇

林鄭佢幾時死

唔死都無用呀！八婆！

事實係大部份人中咗tear gas都頂唔順
佢忍到咪勇囉
咪用啲fallacy佢做到你都做到嚟駁
你都戇撚鳩

呢排泛民好多都好似食咗偉哥

落哂場重要做前峰

有心唔怕遲

硬到

重要屌撚完無刻意拎光環表示自己成功爭取嘜嘜嘜

連白頭梁個柒頭斷住條頸去理論

一個上前都要用彈？

白頭梁，堅呀！
唔怕死嘅人先係最好打！

7788？
屌你老母，啲tear gas放完方圓10米都起碼要5分鐘以上先真係散得晒，未散得晒既話，即使有少少都好，氣管鼻腔口腔眼睛都會好刺痛
條片幾長？5分鐘都無，係正兩米內中彈，你同我講7788？等佢散左先可以咁勇？
你無腦先叫係acceptable嘅邏輯囉，你知唔知咩叫死忍呀，而加就係佢死忍都要勇呀

一丁友都咁玩，痴撚線

八婆！！

你唔死都冇用呀！

seal 可以頂十分鐘...

就黎區選

泛民呢次唔洗做都贏

之前同本土割席，而家變「半本土」？

因為d票慢慢流走，要爭取中間派支持

人地最叻係割席

食幾粒彈，有4年議員做，你制唔制？

難以想像白鴿黨今次既表現同5年前差咁遠

唔敢隨便打啊，食椒食催淚夠唔夠？

我認同你了👍🇭🇰

依喂？冇人鬧呢條友係搞分化同埋三毛既？佢抹黑添喎？咁偏袒？

講乜柒啊
又話啲催淚散得7788佢先出嚟
之後又話佢唔驚捉唔驚被打所以先敢忍住催淚
咁即係佢出嚟時有冇催淚啊？

你估佢想？睇住鄺囝不斷收割喎，唔搶番 d focus點掂

有無人會整佢既stickers

睇深d，如果相信泛民係幫美國佬做野，咁今次夠膽勇d係唔出奇，而且就到選舉，以泛民既個性一定會做返場大龍鳳谷人氣，倒返轉上次雨傘革命就唔同，因為上次美國佬同中國仲有好多生意來往，而且果次既佔領算係市民自法既意外而產生，泛民係又day one開始已經叫人返屋企，中段就放糾察隊(鄺俊宇)出黎偷鐵碼走，放流料，篤灰，有黑社會打人就例牌失蹤，今次要幫美國做事，自然比較落力，而且佢地收晒風，一早就知自己唔會死，黑警實唔敢整到佢地有大傷，所以對佢地黎講，出黎本身就唔係有太大風險，當會有大鑊野既時候，佢地自然會識得失蹤
我又批死有人會又屈我係乜係物啦

胡志偉年年區議員都橫掃，建制完全唔夠黎

勇到…cls...

非常時期，造神既都有個譜丫，無謂造神造到好似俾人覺得係擺明借抗爭搵油水咁，而且明知道各個政黨既利害關係，其實是旦吹捧一個，咪只會引另一班人出黎講d唔岩造神果班人聽既野，到時又好話人搞分化，too much就無謂啦，真係有跟開政治同今次既狀況既人都清楚，鄺俊宇表現係好，但的確佢同泛民以前真係害過唔少抗爭者同埋鬼鼠幫政府立不利市民既法例，呢個係事實，如果話宜家唔適宜追究，ok，首先呢個只好心向不知情既人作提醒，唔係追究，再者，咁宜家唔追究冇問題，咁年年泛民都會追究64既同時，咁俾泛民糾察搞死過既示威者又可以係咩時候咩日子至可以有追究既一日？以前追究又話分化又要俾人屌，宜家追究又話唔岩時候又話你分化，咁幾時先得？有時又唔得冇事又唔得？
倒返轉，熱血鄭松泰果邊，有跟足d今次事件既人都知熱狗今次係唯一一個冇拉自己支旗出黎冇高調而有幫示威者手既組織，佢地係會好洩底，因為難以暴光，所以唔會有得造神，但亦都有唔少非熱狗既示威者buy佢地咁唔貪功，呢方面有好有唔好，不過硬係會有班hater經常借d依問熱狗係邊，之後加以抹黑，咁呢種行為唔係抹黑同搞分化係乜？點解永遠冇人去屌過呢d分化撚既呢d問題？

三毛警告現正生效
勿被分化

作為九東嘅選民，如果幾年前同我講胡志偉會好似黃洋達咁企喺前線，我真係會當你痴線

但係今次

兩米內爆都忍到?? 我離遠50米外爆， 幾秒後散到埋嚟我無裝備我都頂唔順開唔到眼洗晒鼻水

真心型翻次呀

因為事實證明

除非蟲泰21號有表現

否則市民自然有眼睇

早兩日朝早鄭松泰成晚至到早上都係現場幫助示威者，在場市民有眼睇，而係早上蘋果亦都係特登影其他議員都唔影佢，有d責任係一眾"需要共產黨續牌"既主流傳媒既問題，唔一定係當事人既問題，而且，好明顯有班人同打手既目的係造神谷票第一，有效地反逃犯條例同埋幫示威者只係次要，所以一見有異見就屈人係搞分化，屈人三毛！

全段大字

想講就係蟲泰係16/6太古果度無啦啦做糾察
現場都有人屌佢架啦
人地獻花又唔係獻畀佢
需要佢既前線 佢又唔撚出現
死係後邊做狗賊做乜呀？
Cosplay差佬維持秩序做乜野呀

之前前線的確唔係現場，因為熱血公民果邊一早對此事件有所共識，共識係乜可以睇返佢地果個近日成日被來自大陸ddos攻擊既熱時網頁，而鄭松泰係遊行果日只係維持好個場面，唔好亂，大把人睇到好清楚，宜家咩人因為之前個朵太臭而見到鏡頭就想搏選票，咩人默默做幕後支援，好多人都好清楚，如果你地咁鍾意講話各有各做，要團結，唔好分化，就冇必要在乎呢d事，路遙知馬力，倒返轉，如果你地咁鍾意揪稱人平日做d乜做d物，你地亦都唔應該唔俾其他人講泛民左膠以往助攻政府立惡法同埋篤灰既惡行，你話佢地有改變，鋪鋪清，咁講啦，既然你地咁接受到一d害過示威者同市民既人可以跳出跳入，咁你地應該好有胸襟去容得下每個支持民主既人，唔應該睇低任何一個人，亦唔好搞分化

唔想分化。
我只係叫佢出現於需要佢既前線
有議員身分就係抗警最大力量
你睇返我講咩，我係要求佢上前線表現
表現好，自然有人支持。

唔好同我講乜野幕後默默付出
依家如果議員都唔上前線
我洗乜佢做議員呀

唔係想佢收皮
但麻煩所有實務以上前線為標準

後勤維持秩序，我留返畀其他無議員人工既人做就夠

議員用黎上前線？你搞清楚議員職責係做乜未？平日關鍵時刻立惡法，同今次示威企前少少比，點會唔係係議會企到硬重要？之前如果班泛民議員肯狠心d，根本條逃犯就唔會上到大會二讀，之前係泛民班議員集體放水，鄺俊宇同胡志偉都有份，呢d野你唔講？係要搞到今時今日呢個地步仲要唔知阻唔阻止到，係明知班黑警暫時唔敢射議員既情況底下出黎係鏡頭前曝吓光就吹到上天？晨早係議會真心反逃犯條例既就唔駛搞著咁多市民要衝出黎兼有人死啦，呢d罪孽你地又當透明，好野，一日到黑真正目標剩係掛住造神催票，遲d入返議會又偷偷地背叛市民，我諗我想搵返近日出黎做打手果班ac出黎鞭屍都難，實改晒名甚至失蹤晒，唔好俾我批死